有位手足 激嬲左大陸女朋友

笑撚死

撚完狗好分手啦

除唔除都死架啦

條女好似幾正

想問你依半年點同女朋友拍拖

人雞交
辛苦晒

條仔咁能串一定係波台手腳

中國人最要面
玩鳩佢地佢地唔介意架，不過要學trump咁xi is my friend,he is a great leader 先開波囉

野又係你地自己講既
家陣又話人諷刺你

呢位手足，仲有幾張可以sd俾你女朋友呀

係Twitter 轉載

著名會員2和b
佢真人算靚仔
成日食完啲女搞大人唔負責
上波台開post覺得自己好威咁
我就係其中一個受害者

全世界都唔撚知大陸人腦子是怎樣的

繁體

上面改圖黎架

呢張先係原圖

點會係諷刺呢

[img]圖片網址[/img]

幾靚 不過我估個港仔應該大陸一條女香港一條女
好多人咁玩

屌，好正

好波

笑到呢

慢慢J

溝鬼國女嘅不了

眼袋咁勁，蒲慣。
350執一劑

350都比多

俾鷄啄添。唯有捉住佢個頭口爆多一嘢彌補損失

肺炎閪

靚乜鳩個頭像支那雞模黎

正皮是我畀的

好撚柒

肯定係手足

拉

厭食？

有事就唔夠膽堂堂正正做中國人呀？

高級黑？

飛鳩咗條大陸西啦

笑左

binc

中出即飛
射後不理

+1

成個禿頭男人咁

樓主又上微博

FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護

成日食完啲仔搞大人屎忽唔負責

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

成個道友咁

貼

Push

這邊的人也不懂吃蝙蝠是什麼玩法

真係唔差

繁體字就摺返埋啦

條女係上面咪一樣

狗也不屌

死之前屌返兩輪嘛，
不過記得帶膠笠，唔係就TK

笑到仆街 認真係拍緊拖？

男扮女？

咁既樣
巴打終於有籍口可以飛條女

屌on9
呢個model黎
唔係本人啦 收皮啦條臭雞

Ching食開屎？

揾條支那臭雞做女朋友係咩心態

堂堂正正做個中國人，唔好戴口罩啊

自己撚返自己 高招

唔想做中國人，我可以帶口罩了

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

第一幅笑撚死

就算係model都唔靚啦

王杏支那子
香港人的雞

廟街大把200就有
不過唔知會唔會係帶菌者

借"男友"把口黎串中國人咋

支那狗

比返轉頭差唔多

有肺炎㗎喎

話好正既個位ching 起筷喇喂

有冇原 Twitter link

好靚女

痴拎線，食得咁偏，
今生只愛黃絲港女

都叫到$50嘅

回力鏢

勿食活家禽

雞嚟啫

轉返殘體字先啦 人地睇唔明

高質

官方人民日報既話都唔聽，唉，人民日報寫明係堂堂正正中國人，唔係寫堂堂正正香港人，即係同中國人講

唔通出左事就突然變左外國人？

真不知道中國那些堂堂正正的中國人水腦子裏在想什麼？

食得咁撚偏.....

應該唔係佢男朋友嚟 似佢單方面ff人哋
唔信會有個咁醒嘅手足搵大陸小粉紅做女朋友

咁佢之前話小題大做啊嘛

＃十萬個激嬲ex 嘅理由

成陣土味

迴力標

睇黎手足食開屎

個西有菌架

咪撚精蟲上腦啦